大家点睇泽哥食kfc

我食金拱門
有乜問題

證明罷藍根本不切實際，黃Nazi不願面對

殘體字，分化撚

我講事實邊到分化

你係咪藍絲來架

錦鯉有咩高見？

不完美 要改善

殘體 支那賤種死返上天涯啦

你可以吊他帮KFC宣传 食蓝店 没问题
但吊完也就那样

黄圈刚起步 需要时间 包容包容
包容期内你可以开个show吊政府 拍条片反共 或者介绍黄店
以换取一次食KFC的机会 好不?

馬來西亞手足

波台手足呢排好搶口 日日出精

不要使用支那文字 親

唔關事

熱狗今次突返個頭出黎反杯

我係反雲黨
咁算紅定藍

覺得 ...... 幾熱氣下